+++
title = "Ukr-2liga &#8212; приём вопросов"
date = 2007-12-27T05:56:18
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/ukr-2liga-priyom-voprosov/"
permalink = "/post_2602/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200712/msg00032.html",]
categories = [ "Прочее",]
slug = "ukr-2liga-priiom-voprosov"
aliases = [ "/post_2602", "/ukr-2liga-priyom-voprosov",]
type = "post"
tags = []
+++

Объявляется прием вопросов для пакета второго этапа Чемпионата Украины по игре &#8220;Что? Где? Когда?&#8221; среди команд второй лиги (синхронный турнир) сезона 2007/08 гг.



Требуется 45 вопросов. Каждый отыгранный и не снятый в результате протеста вопрос организаторы турнира оплачивают гонораром в $3.



Внимание! Подготовленный пакет будет переведен на украинский язык для удобства игры команд нескольких регионов Украины, поэтому, пожалуйста, не присылайте вопросы, построенные на русскоязычной игре слов и русскоязычных стихотворениях.



Вопросы присылайте по 12 января 2007 г. включительно редакторам пакета одновременно в два адреса: dmnbsh@gmail.com (Дмитрий Башук) и igor@donfasad.com.ua (Игорь Волобуев) с пометкой в теме письма &#8220;Ukr-2liga&#8221;.



Обязательно указывайте имя, фамилию, город и контактные координаты автора вопроса. Обязательно проверяйте свои вопросы по Базе Степанова (http://db.chgk.info/search.html или http://chgk.zaba.ru/search.html) на предмет &#8220;свеченности&#8221;. Пожалуйста, оформляйте вопросы в соответствии со стандартным форматом (http://internet.chgk.info/klub/mail/fv.html).



Если вы высылаете вопросы, которые уже предлагали редакторам какого-либо турнира, ОБЯЗАТЕЛЬНО указывайте, кому именно вы уже предлагали данный вопрос. Если вы настаиваете на том, чтобы ваши вопросы не редактировались и могли быть включены в пакет именно в том виде, в котором вы их прислали, обязательно сообщайте об этом.



_Дмитрий Башук Игорь Волобуев_